唔好浪費中大手足既心意 仲想聽日抗爭既 十八區 MTR

差佬守住中大門口就係唔想MTR 有咩事
大家唔想中大手足既努力白費 應該幫手做手足做唔到既野

推 月台都拆撚埋

贊成，佢唔黎救就即係幫聽日罷工

In case 熄登 Twitter #LIHKG #1112 #LIHKG1112

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

聽日十八區有邊個mtr站開得到 果個區既手足就係對中大手足唔住

執生啦各位

又係咩事都無

解散殲滅狗隊，刻不容緩

屌曬你地班連登仔 暴大頂左咁耐都爆唔到幾個站

做野啦手足 聽日有冇3.0就靠你地啦

推